35歲真係人生分水嶺

假設你未結婚未有女已經開始老無吸引力

未買樓可能一世都未必買到

老豆老母都退休你要開始養佢

事業如果唔升都無得點升，尤其是IT狗

唔好命已經過左人生一半

30應該已經係分水嶺

一出世已經係啦

25歲己經係分水嶺

30又未必，35歲開始連性慾都開始冇

一出世已經係分水嶺

身體機能又開始差

庸庸碌碌又一世，人生好似再無突破

而家30已經係啦

遲多幾年就25已經係
就快30 唔知點算好

係，踢兩場波已經無氣

正是

愈來愈覺得自己對人生毫無憧憬

係
由以前一個星期起碼打5日j到而家3 4日就夠皮

我都無睇甜片動力，放工已經謝哂要上床訓

放假就係屋企鳩hea唔想出街

會長你條撚樣唔會係得35歲掛，你起碼40啦

17歲做圖書館署期工已經俾老母叫我俾兩千銀佢洗
17歲已負緊老母債

雲加35歲都未教阿仙奴啦

有咩關係

精蟲游得快已經係分水嶺